想入大廠學整車

中六學歷 而家21歲 想搵門手藝學 又對車有興趣

但我上網搵唔到有請人。

想問下會唔會請白紙？定係要有hd?

有無師兄分享下
同埋邊到有請人？搵過勞工處 同上公司網站都見唔到有招聘

想私家車定商用車？

Indeed 同勞工處好多